屋企情況，關於錢財有冇人可以幫幫手

係呢個大家壓力大既情況下，第一次開post，仲要係呢個時機下開，真係好對唔住，我份人好淆，驚比人起底又或者比人笑係咪想呃人錢，但我呢家真係唔知點算。

我黎自單親家庭，今年十六歲，跟老母住唐樓，佢爛賭左好多年都未戒，之前難得戒左，依家又開始上番癮，佢之前已經成手借錢周身債，追數既已經煩擾左我好耐，恐嚇電話大字報乜都有，佢借既係大耳窿，曾經已經因為冇還到錢比人打，係我小學個陣發生，直到呢家仲會夢見個個畫面，佢番到屋企好多血，造成左我好大陰影。

我成日都諗住做傻事但永遠唔夠膽，周圍訴苦都冇人幫到自己，成日屈住屈住，哩埋一個人喊，因為老母唔鐘意見到我喊，所以平時都冇得同屋企人訴苦，加上我情緒好易失控崩潰，有人叫我拋棄老母就咁走，唔洗咁多野煩，但我自己真係狠唔到心。

我呢段時間番學搭車都有困難，我讀緊YC year1，琴日已經請左日假，好驚再咁唔番出席率就爆，因為身上真係連張廿蚊紙都冇，根本搭唔到車，我想幫我老母解決，佢都叫我向親戚個啲人借，因為聽朝就到死期，佢話係向黑社會啲人借，唔還個三千蚊就唔知出咩事，啲親戚一提到錢都唔應機，可以搵既我都搵過哂，我到呢家都訓唔著，唔安樂，我仲係好想同大家一齊行落去，我仲有好多好多野未做過，唔想咁快比人搞死

有無payme 呀？
少少都幫到既

你add我telegram啦

推

搵社工 申請青年住宿 讀好啲書

（請善用不推文功能）
有冇搵過社工／其他可靠嘅成年人？

影身份証，淨係show出生年份，連會員id

賭唔會輕易戒到，而且你幫佢還到一次，佢就會再借再賭再輸，因為阿女會幫手，分分鐘借得重勁左，你唔係幫緊佢，你亦幫唔到佢，你要做既應該係保護左自己先

之前係有社工跟，但呢家已經對我地係無視既程度，可能佢地受唔到我老母啲脾氣，然後tg我唔係幾識用所以冇裝，呢家整緊但收唔到佢code

有無轉數快呀 多多少少可以幫

有需要留低tg 或者可以過數比你既野啦

3000就幫你唔到，番學車錢食飯果d幫下你啦

咪撚玩啦黑社會錢都敢借仲要死攬住個老母

對唔住阻到大家真係唔好意思
但我都唔知 佢成日話個班人係自己啲朋友黎

同埋唔通為左3000打死你老母咩

呢個係我tg

要搵社工幫手
唔好援交

唔得wo

樓主消失左

16歲

搵社工幫手自己出去住啦
咁既老母遲早害死你